BJ無事咁大件事竟然無人討論

確診感染新冠肺炎、仍在醫院深切治療部的英國首相約翰遜，據報情況已經好轉。

據外媒報道，英國財政大臣瑞斯·薩納克表示，首相約翰遜目前正在重症監護室與病魔做鬥爭，不過他的病情正在改善，已經能夠起身坐在病床上，並與醫護人員交談。

薩納克在英國政府的每日疫情發佈會上稱：「醫院方面的最新消息是首相仍在深切治療部，病情正在改善。此外，他一直坐在病床上，與醫護團隊保持積極溝通。」隨後，唐寧街10號也發佈最新聲明表示，約翰遜的病情正在穩步改善，他仍在深切治療部。

55歲的英國首相約翰遜3月27日承認自己確診新冠肺炎。4月5日晚，因出現持續發熱和咳嗽症狀，約翰遜被送入倫敦的聖托馬斯醫院，並於6日轉入深切治療部。英國首相府發言人表示，約翰遜意識清晰，將他轉移到深切治療部只是「預防性措施」，他目前正在接受標準氧氣治療，沒有使用呼吸機。

場戲就到尾聲, 連登仔黃絲豬最不願面對

#陳雲又中

有咩不願面對
你想講我地想佢死？
場戲？咩野戲？

BJ

經歷過生死既人先會醒覺

收皮啦，又乜柒無人討論？你開個話題唔撚得？

冇事係指即使 入過icu 用呼吸機 但人未死就算冇事？

唔明樓主想暗示D乜, 但連登不嬲有人留意Boris架喎.
個人黎講最希望佢瀨鑊勁, 但又唔好死.
咁先會的起心肝反共排華

係仲喺icu,只係可以坐返喺床叫未死得唧

至少出咗icu先啦

一日唔可以好似查理斯咁露面, 都唔信佢好返

無事有咩好講？死左先話激烈討論啫

連登仔由頭到尾與中共同一陣線, 為左證明自己無尻戴口罩日夜咀咒人地死快啲死多啲, 人地英國大政治家就順下你意扮奶野再無穿無爛行返出黎, 下一步大條道理將有份煲大疫情製造恐慌嘅香港連同華為一齊踢入無底深淵, 然後連登仔又可以話英美唔幫香港所以要爭取功能組別, 終於永續抗共到2047.

#等睇連登仔又搬龍門
#你要死唔通唔俾你死